Dan omhoog ze vloog; haar eieren verlaten, om haar betekenis duidelijk te maken.
Eindelijk begreep hij het en greep het nest en zwaaide zijn dank naar de vogel terwijl ze boven haar hoofd fladderde.
Het was niet om zijn dank te ontvangen, echter dat ze daar in de lucht hing; het was zelfs niet om hem te bekijken ga het nest in; het was om te zien wat hij met haar eieren deed.
Er waren twee grote witte eieren en Peter hief ze op en weerspiegelde zich.
De vogel bedekte haar gezicht met haar vleugels, om de laatste niet te zien hen; maar ze kon niet nalaten te gluren tussen de veren.
Ik vergeet of ik je heb verteld dat er een staaf lag op de rots, verdreven door enkele buccaneers van lang geleden om de site van begraven te markeren schat.
De kinderen hadden de glinsterende schat ontdekt en wanneer ze binnen waren een ondeugende stemming die gebruikt werd om douches van moidores, diamanten, parels te laten vallen en stukjes van acht aan de meeuwen, die ze als voedsel aanzaten, en vloog toen weg, woedend op de scheurbuik die gespeeld was de cursussen.
De staaf was er nog, en daarop had Starkey zijn hoed gehangen, een diep zeildoek, waterdicht, met een brede rand.
Peter legde de eieren erin deze hoed en zet hem op de lagune.
Het zweefde prachtig.
